呢排多左好多非p牌五毛

起底見到佢地acc好耐冇開post 只有回覆

大家覺得奇怪物起底先

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

因為你地唔聽人意見
所有唔啱聽嘅都呃自己話係唔毛
所以响你眼中漫山遍野都係五毛

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

意見一定會聽
但有d擺明分化架

非p五毛不嬲都多

無嘢講唔開post又五毛?

依家好多話個acc 無開過post+唔同意見就係五毛譚仔過膠個班人

啲五毛已經唔係靠p牌可以過濾到
要mark個 list
然後用bot
每個post第二個cm就列出嚟比人對下個會員no.

又係呢啲垃圾偷換概念言論. 點解覺得人係5毛一定係因為唔同意見? 5毛式常用詭辯法好多人都會feel 到係咩事. 你呢啲講法根本就係帶風向

所有三毛五毛用戶都應該永久BAN

同意
同埋之前都有大規模偷舊登pw
又有犬偷acc
對家一直做緊野

U get the right point

開過post=5毛

無開過post=5毛

P牌=5毛

非P牌=5毛

因為已經4個月
過曬p啦

有d 兩三年嘅acc

yes
對家買咗唔少account,以前開嗰啲post正常唔代表佢唔係五毛㗎